香港航空業的後期

而家最多航線係國泰，如果國泰玩完，取而代之以後大家如果要飛國際航線就要先到深圳機場轉機。會唔會有咁既一日發生?

睇番d未來規劃發展，本身已有既港豬澳大橋，而家既深中通道，個形勢出左黎